而家最新傳緊班黑衣示威者係比毒品口罩控制住

話黑衣班阿頭派一d浸有毒品既口罩比班黑衣示威者
搞到佢地失去理智

今日無啦啦有幾個同事同格離屋同我講
佢地真係信咗咁

冷處理

咁都講得出唔撚係呀？真係信嗰啲就真係腦生草啦

信果信都弱智

佢地日日講收錢啦
根本唔洗理

ON9無極限

唔洗理，作得就作

佢哋以為流出啲咁荒謬嘅傳言，就可以令人除口罩
真係有幾戇鳩嘅人先會信
咁我都可以話啲警察俾人打咗瘋狗針，先會控制唔到情緒發狂打人

控制左成百萬人？

咁國家軍隊唔撚使操啦

點樣澄清 ?有冇人了解毒品？
浸咗落口罩帶住就可以發揮作用？

唔洗理
咁膠都講得出

That would be very painful

我老母就係信左嘅個班腦殘之一
依家開始係屋企日日戴住口罩扮吸毒 激撚到佢癲

唔好, 直接話佢面罩filter入面加咗興奮劑

信呢啲嘅人本身個腦都裝屎架啦，駛閪理佢地咩

佢地係講帶口罩衝果班勇武

動漫劇情黎?

如果示威者個個有佢咁好揪就好

咪就係班狗一上gear 就咁狼死 仲唔係被控制

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

叫佢地自己睇啦

呢個抹黑手段最危險既係暗示班藍絲當街郁你除你口罩

中國人一直都是食化學元素長大

智力低嘅人真係唔好生仔

傳左一排㗎喇，膠得滯藍屍都唔係好信

係呀琴晚嗰四萬個公務員同一萬個醫護人員一定都係畀人迷暈咗

而家好多人信呀，因為搜到大麻精油
d人聽到大麻就係毒品

低智

一直有傳班狗拍左丸

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

you are a big guy

ha

我都想有咁方便，戴個口罩就有料到
捲來捲去好撚麻煩 燒起又一大陣味

弱智

咁隻毒品係咪叫港毒?

公司canteen個阿姐日日講
尋日有個大粒野走去屌佢冇撚腦

香港真係可憐,咁on9既野都有人信

有班傻鳩c9靠wechat假新聞黎了解新聞

整實豬嘴真係有毒
我唔信正義嘅警察點解會做出啲噉嘅事！

真係好痴線，到而家都有大量人真心相信班勇武係收咗錢 價錢係每次500-2000

對班友黎講做人就為生存而生存,成班垃圾,唔知道自由值幾錢,成世人都係咁膚淺無知貪小便宜就識,用自己果套原始人思想套落人地度話人被煽動

藍絲父母覺得係美國佬搞事

班狗每次出動都要打禁藥
唔係點會成隻癲狗亂咬

好耐啦

智商要幾低先會信,仲要咁低人工

有無扮唔戴就係咁索

咩人先會信咁戇鳩

我聽到藍c阿叔話背後有CIA教，唔係班廢青點識咁多戰略

見到有D台灣論壇,唔知係5毛定真心膠都係咁謂

講道理就唔係廢老藍絲

我老母都咁講
跟住我同佢講我買既邊度有

For you

佢地搵藉口認同自己觀點啫

佢地飲左幾十年鉛水
唔好怪佢地

CLS

咁都信就冇辦法喇，你澄清完下次就話飲符水落降頭，睬佢都浪費時間
五大訴求，缺一不可!

五毛做過乜，就會傳乜假消息
有呢啲傳聞，即係證實警犬high過野先出動

左下角claim錢用

有狗扮架

多拉a夢d法寶都冇咁on9

係朋友就平心靜氣講一次 唔係廢事屌

8號風球一定係人為

信嗰個一定無食過大麻